我淨係想企喺度拍片見證呢件事

我就係想鍵戰